點解呢位作家今年書展唔搞簽名會？

書展都唔等埋發叔